正股討論區

集中討論正股

持有1299 2328

1573繼續尋底

2328幾錢持有? 幾多貨?

8.8左右 10000貨仔
業績gg就收皮

有無788苦主

今日幾點講中期業績?

捱下價

唔知

坐撚到on9

坐邊隻

中期亮麗業績wor

有823

12 5

1299追唔追得過

咁硬 驚咩
823都預中長線架啦

2388
778

內銀？

短線就唔追啦
業績出完都橫行

得一手，咁算啦儲一儲

5號苦主

6098又錯失左

蝕幾％放左
之後玩埋1211又蝕住走
汽車股我屌你老母

Me too @16

3，388，808

939 778

16 18 下年都番唔到wor

係808麻煩d姐
388個市好佢就好

2007 2018

2018業績

一隻差業績跌
一隻好業績又跌

2007真係r頭

02669 愛股

又零收獲

1299幾好吖

cover番隻比亞迪ja
都未cover晒

點解買2328 ?唔選2318?

我有排都唔會cover返呢兩年輸嘅錢

沖業績咋

幾多個呀
慢慢追囉

2840
伴我成長

8月fat fat la

咁耐都炒唔起就算啦

停左牌5年仲掂？

星期一又坐貨

玩撚完
夜期急跌600幾點

恒大輸緊幾蚊

喺9年前隻嘢上架已經入，fat過又down過，曾經滄海

死喇

200 睇黎有排坐 賭股無運行

1888 坐緊

D內險股唔知大唔大影響

坐少少

死路去

死唔去

個市睇好淡
死亡交叉又出埋

我暈啦

有無坐貨

你話呢

圍爐

好想放晒d股拎番cash 再等下
前景好唔掂

輸緊10% 全部收息股

賺息蝕價
5號仔咁

坐